集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為今晚八點，不便之處，敬請原諒

【未清楚事情始未嘅可以去 #2 睇返懶人包】

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

名校secrets管理員極醜惡行為
曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

事源：
會員#144982日前向名校secrets IG DM投稿

事後於lihkg post: 名校secret係咪做緊資訊過濾? 發現名校secrets管理員擅自於投稿附圖加上說明
會員#144982即時向名校secrets提出質詢為何未經許可便加上說明並要求出帖澄清投稿人並無此意

但竟遭管理員無理拒絕 表示不會澄清 更未經投稿人同意刪除該帖

會員#144982再度追問 管理員再三推搪並狡辯稱出帖時經常為投稿內容加上說明
隨後則對追問已讀不回 打算不了了之

一眾會員對名校secrets管理員之醜惡無恥行為怒不可遏
現嚴正要求名校secrets管理員：
1. 闡明為投稿加上說明之準則
2. 為曲解會員#144982投稿一事作澄清
3. 為曲解會員#144982投稿一事作公開道歉[

額外資料及精選留言

由會員 唔知撬邊個好 提供
原post留言：

1.

繼續幫手推呢個網，幾千人一日放10篇去，然後兩三日出一篇堅但伏ge文，內容可以話政府，劏房波等等，扮係學生寫

2.
會員 機佬 留言
原post留言：

垃圾濫權page到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密 賺夠人氣 漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個page
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己page不利（例如唔可以批評admin嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺ig幫人哋啲相加caption 甚至曲解原post意思 加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人 如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟admin啲態度 真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生 禮貌啲回覆查詢？ 佢會叫你 「死開啦」 「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見 以致成個page都好似一言堂咁
最重要嘅係 有一大班中學生日日留意你哋page
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至喺post到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由 有分別咩？
我明白 佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺page到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅post先post出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭 可見 未被admin篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
仲有 佢哋為人處事 亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
巴絲打，聽日一齊推冧佢哋！

3.
會員 可惜我是天秤座_ 留言
原post留言：

推爆佢
唔可以仼由支那文化繼續蹂躪香港
好明顯香港學校同網絡已經慢慢失守緊
如果連呢啲都守唔住嘅話基本上香港前途就更加黑暗
所以我地作為香港人絕對有責任反擊
而網絡就係第一步
但希望大家可以一齊打呢場低成本嘅網絡戰
反攻網絡反攻校園
一步一步清剿支那文化
守往每一代香港人
光復香港

送多幅圖比大家

記得投稿同舉報先係戲肉
Cm只係前菜

咁快開定4

3好快就會爆
開定先

已投

只怕佢唔理

你啱
推得勁快

Facebook全員陣亡咁濟

肥婆收皮la

去依個post

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

LIHKG @ Android

thanks巴打

welcome